Задание 1.
6. Даны действительные числа а, b, с. Удвоить эти числа, если а  b с, и заменить их абсолютными значениями, если это не так.
Задание 2.  
В соответствии с вариантом, задайте ввод значения аргумента с клавиатуры и вывод результатов вычисления функции у(x). Предусмотреть обработку ввода значения аргумента не из области определения функции, осуществив проверку x ОДЗ (область допустимых значений). Вывести результат в следующем виде: 
Задание 3.
В соответствии с Вашим вариантом составить программу на языке Pascal для вычисления значения функции. Ввод переменной х производится с клавиатуры, результат выполнения программы выводится на экран в следующем виде:
Задание 4.
Напишите программу, которая вычисляет силу тока, напряжение
или сопротивление электрической цепи, состоящей из двух сопротивлений,
соединенных последовательно. Рекомендуемый вид меню:
Ваш выбор:
1. сила тока
2. напряжение
3. сопротивление
Задание 5. В соответствии с Вашим вариантом составить программу
на языке Pascal для решения задачи из предыдущего задания, используя
условный оператор if..then..else.
